啲狗自己都身有屎係到話人戴口罩

就算係便衣都要戴證啦仆街